究竟要一時衝動定念清念楚先開始？？

好多人話有feel就去馬，拍左先算，唔拍鳩知鍾唔鍾意咩，又唔係過人世！

又有人話，點解d人唔念清念楚就同我一齊？有冇念過我感受？？？

究竟要點做

9沖左先

諗清楚先

清仲有冇其他想法

寶寶我已經狗衝左
但係我有D後悔

念？唔係念啊要用發！